唉 香港人真係好撚慘 面對班豬隊友同垃圾政府

香港一直俾班大陸人搞搞陣 今次仲要搞獲勁既 屌你老母
仲要面對班垃圾政府人員 你睇佢地講咩 準佢地落黎香港醫 真係痴撚線架
呢係政府唔反真係唔得 香港人真係要團結呀

團結呀 香港人

另外真係要感謝勇武係你地令到好多支那人少左落黎香港 唔係既話香港應該仲大獲